機管局猶如垃圾

恥與為伍

機管局猶如垃圾嘅話，你直頭係垃圾

垃圾咁講唔係幾公道

坦白講，同消防救護一樣，你唔可以期望人哋完全配合你嘅行動

要搞嘅話，真係要同一時間入機場塞爆佢

佢地有佢地利益維護，同埋都係play with the rules
係我地手段少，逆權就係咁，要靠創意再進化

3毛上身？